九巴又撞車！

今次全職狗爸點解釋？